一句講晒，晚上十八區開唔開花？

（唔好亂投陰鳩人！）

永遠日頭完事就無next，無人知下一步大方向係乜，搞到一係返歸安份守己，一係陣地。

不如講定如果無next，大家到咁上下就全部人收工唔好戀戰，有next就全部人返自己地頭玩，定大家有個心理準備。

開
不了

「正視聽」聽日由佢二讀

拉